Trump 有冇機會贏NV?

有幾大機會?

打少陣J唔會死架

機會微 內華達州偏民主黨

嬴既機會係0

如果Clark county同Washoe county未點嘅票唔係偏藍咪有機會

冇，唔好再發夢，呢個世界冇咁多奇蹟
接受結果然後諗下點係美國新政府下繼續打國際線好過

新政府下無國際線, 唯有臥薪嘗膽等多四年

Las Vegas都係藍友 死心吧啦

人地問幾大機會
你同人講打少陣J

輸梗

Trump係咁既劣勢下都差唔多打成平手好勁

0